港版大富翁新版圖揭曉 太平山地價最高 離島僅餘長洲

大富翁公布由香港人投票選出的「大富翁：香港版」新版圖，22個地點中，太平山以高票當選成為最貴的「地王」，而新界區成為版圖上最大地域，共有9個地點，離島區則僅餘長洲一席。

大富翁早前邀請香港市民投票選出香港版新版圖，結果今日揭曉，加入了14個新地點，取代原有的14個地點，總數維持22個。

新地點：

香港區：薄扶林、灣仔、香港仔、鴨脷洲

新界區：馬鞍山、荃灣、將軍澳、大圍、大埔、屯門、天水圍

九龍區：觀塘、藍田、西九龍

冇得留低地點：

香港區：淺水灣、跑馬地

九龍區：九龍塘、黃大仙、深水埗、鯉魚門

新界區：西貢、葵涌、深井、羅湖

離島區：梅窩、南丫島、坪洲、赤鱲角

「大洗牌」後新界區成為版圖上「最大勢力」，由以往6個地點增至9個，港島區亦由5席增為7席；此消彼長下，九龍區被削一席至餘下5席，離島區更險被「滅區」，僅餘長洲力保最後一席。

今次新版大富翁與8款銀棋子及8款全新金棋子一同推出。

新界班撚屌
霸咁多位做乜鳩
天水圍呢d垃圾地區都上位

不如轉18區算 某些大區再拆

香港仔鴨脷洲
沙田大圍大埔
屯門元朗天水圍

上面3組各揀一個得啦咁多做乜

天水圍人多

有勢力地方
如果好似美國咁行果種投票制，個個都會爭住討好天水圍

完全唔明點解無左深水埗

西九龍

買定舊版等炒

之前好似有區直頭有program刷票

太平山keep著賣4000蚊？

投左大埔

啡色得一格係咪直接租金乘二？

新界咁多

你有無玩過大富翁

長洲pair天水圍

應該一開波就貴到冇人賣得起地 直接end game

天水圍點解會係香港版出現 唔係應該中國版

藍田友表示驚訝

屌你老母我個跑馬地

屌
屯門同元朗有分都話呀，鴨脷洲你分乜春開呀

天水圍比個特殊能力佢啦。
水貨活動 租金上升2倍，停擲一回合

明眼人一睇就知公屋仔整啦
有元朗又天水圍
有觀塘又藍田
有香港仔又鴨脷洲
狗也不屌啦

馬鞍山終於上榜

屯元天團聚

馬鞍山究竟對香港有咩代表性

乜春叫西九龍?

冇窮撚區點會有得玩呀
全部貴區一開始買條毛咩

你岩

咁貴機都起唔到

美食沙漠

呢個版本精髓就係幾條友兜左幾十個圈都冇人買倒地

自己整返個更地道嘅香港版大富翁重好啦
次次都係呢個濕鳩呀伯做嘜頭
黐撚咗撇鬚就唔認得你呀？
返fallout入面食汽水蓋食輻射啦冚家剷
啲機會同乜柒卡又離撚晒地
呃鳩人錢就最撚叻
次次見撚到副嘢都想燒撚咗佢

係都上水啦
天水圍能力應該係新移民

無左黃大仙

屯元天入撚晒做乜鳩

黃大仙都冇咁憨鳩

Fallout笑左

美國唔係人多少啲票咩
原意平衡小人州份權力，唔好人多大曬。

個人認為冇乞
除咗火車巿條線叫馬鞍山線
相信加入大富翁都係因為多咗人住同埋啲樓貴咗好多

果陣大埔同馬鞍山爭撚到好大件事
你果區人口多一定上到榜
深水埗全部老人家果啲識撚上網投票咩

咩呀

以前啡色係赤蠟角配梅窩嘛 買哂一set同色地租金貴d

宜家新版得返長洲咪問啡色係咪得返一塊囉

你有無玩過大富翁？

咁多人嫌on9 明明係公投出嚟

港島：
太平山
西營盤/堅尼地城
中環
銅鑼灣
赤柱
鴨脷洲
太古

九龍：
觀塘
九龍塘
黃大仙
深水埗
旺角
尖沙咀

新界：
荃灣
葵青
將軍澳
沙田
大埔
上水/粉嶺
屯門
元朗
長洲

18區都有代表

得50萬人既州有3票 4000萬人都係得55票

你估佢唔會重新分配咩

馬鞍山明明就係沙田區 又冇代表性 屌比啲格仔有代表性嘅地區啦

利申馬鞍山撚

真心冇理由冇東區
人口多
典型香港中產地區代表
香港開埠最早發展地區之一

東區撚表示